夜場變招與警大鬥法 出租女友成疫巿奇葩

「限聚令」下，政府勒令夜總會、桑拿、足浴店等娛樂場所一律「熄燈」，街上黃色招牌一個接一個地關掉，而情色交易則化整為零地慢慢展開。業界透露，有夜總會小姐化身「個體戶」繼續接客、亦有色情指壓店拆去招牌，改為只接待會員、也有出租女友（PTGF）財源滾滾，《蘋果》訪問做了3年「PTGF」的少女Chris，她直言現時做援交猶如人生交叉點，一方面擔心隨時感染武漢肺炎，連累家人，另一方面憂慮警方打擊，但為了生活，無奈繼續冒險。

記者：郭美華 張軍 梁德聰

政府於4月1日刊憲，下令夜總會、麻雀館、卡拉OK場所一律停業14日，其後更擴至按摩院，並延長停業限期至本月23日，以控制疫情，令全港200多間夜總會、舞廳、桑拿和指壓店等破天荒冚旗，昔日滿佈紅綠色情燈箱的旺角，頓時變得黑漆漆。

有夜總會老闆透露，停業期間，員工們都被迫放無薪假，但同行都暫未見有「結業潮」，仍採取觀望態度。不過「小姐」們為了生計，隨即變身個體戶「跑私鐘」，繼續搵錢。指壓店老闆Dicky也指，其店雖遵守政府限眾令停業，但據他所知，有同行拆去招牌，冒險繼續經營，但行事相當小心，只招待會員，會員要登入密碼在其網站揀女，然後預約上門，避過警方掃蕩。

截至4月16日，警方就法例下規定停業的表列處所包括夜總會、按摩院等進行1,576次巡查，但只發出8宗勸喻，檢控更是零，有夜場成功避開警方執法。

疫情下，微信、Telegram、instagram等社交平台愈發熱鬧起來，一批自稱學生、人妻、嫩媽於「出租女友群」發帖招客，奇門如巿，為求令客人安心，有少女自拍戴口罩大頭照、亦有人申報：「今年內冇外遊、冇去gym room和酒吧……。」表明自己不是「武肺群」。

YOYO嫁左比蓋清幸福嗎

而家班雞洗撚陪客
學某隻肥豬賣相咪得囉

25

私家ｇ

點睇最新陪打機

支那雞表示點解港女雞可以賣貴一倍

奇乜撚嘢葩

以前咸濕網吧都有...

消息稱，嫖客付五十元開機及每小時二百多元打機費，便有樣貌較普通的「網上情人」陪打機，任摸肉體。嫖客如打機超過一小時，可獲一百元嫖妓獎金，另可更換美貌性感女生或雙失少女陪伴打機，每五分鐘收費十七元。如女生及雙失少女提供額外的性服務，每項收費由一百至三百元不等。

在色情網吧出賣色相及肉體的少女，工資被壓榨，她們每個小時只獲得三十至五十元鐘錢，有些無良的色情網吧，甚至沒有「拆帳」，少女只能透過為嫖客提供「特別性服務」取得收入，收費由少女與客人議價。

倍打機首先要把靚聲
屌，咪即係傾色情電話

個巴打好撚型

隻g叫chris
係咪男人黎

以前啲女好正⋯海雯/yen/yoyo 段片都打過好多次飛機。
都夠年齡想叫佢地就無了。
剩返北菇⋯

DLLM

有冇特別服務

窮則變變則通，不論任何情况下色情事業永遠不死，肯用腦自然搵到食。

深水埗YOYO可化身為康健中心

蓋兄呢期去開邊道叫雞？

我只係想捉棋可以嗎？

緊火打飛機咪算

2和b失戀 比幾個場佢啦

庇護工場？